[I/A]超級機械人大戰DD(12)光復香港時代革命

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表

現存良性bugs:

獨角而家都係必殺先有ntd

廢J 留名

順手R fd子
182431818

翼霸大技85左你地會推埋上100定突其他機上80/85推下平均戰力
而家卡緊主力15改刷緊改8飛機

sup人得2個攻回女 女主同綾波麗
所以我仲1516緊推exia食2個4%定翼霸食2個2.5%

攻回機而家得獨角新ssr有出頭天 exia舊技唔勁 你俾左佢都係又唔夠輸出又唔係特別閃到 谷盡俾翼霸先啦 2隻攻回人加2個ssr引擎（上次event舊野）頂住先
突破既話你要考慮清楚你而家夠唔夠火力 因為翼霸主要係閃坦
我果部20改85lv 特性+1 駕駛滿運動性 暫時數值7700攻 770運動性 入場滿氣力好似1080咁上下
俾個數值你參考下

緊係3個7.5%

我部85翼霸滿氣10xx 回
但滿左氣都得6千幾攻
開始斬唔入
巴打你純當坦定會拎黎清卒

用sup人仔都係貪佢有加埋攻
本身鳩升左剎那食哂書而家要再刷書升過主攻手

之前唔識玩亂玩
好多野都跟唔上
而家KICK左係10改果個位
4部都10改, 就係打唔到5星難度既關
搞到上唔到15改... 有無咩建議...

會清卒 d卒命中唔夠20％我就由佢反擊 好多時都係王出技先要用回避 其餘時間多數反擊夠做

我非洲玩家1個7.5都冇

咁要食下攻書
喂曬俾v斬同古鐵

我覺得exia好d
根據f巴個表 計帳面數值 差57
但係減人喵準15%補番條數有突
你仲有8%運 多過冇加成3%
又高攻D

掛機做書任
升爆駕駛完3級15lv
一定夠打

集中資源俾一部
攻防or攻命 其他type唔太建議做第一部主力投放資源
(如果你有zegapain or 翼霸又有回特sup 都可以考慮升是但一部 無回特sup既話就升返攻防或者攻命）

btw 而家仲係卡緊10改會唔會考慮淘過個初始acc算 八卦去望而家好多15張ssr初始既帳

好難揀
我而家練到exia 18攻食哂書得白值7500攻但已經全隊最高
翼霸得6500攻當坦用

問下幾錢
買夠4隻7.5迥sup

未來性係迴特好好多
食你呢個情況 書同機都比曬落去
就梗係繼續

除非你好彩抽到迥特支援
唔係嘅話而家會好d

我轉用革命gay掛 超級
雖然識揀防禦
但係都比人打爆
20改 90lv

無問 我都係八卦扮工無野做就開黎睇下 之前有諗過買返個港台服初始0課玩 但諗諗下無咩心機再搞多個帳

閃到仆街

督完計數機應該150氣力 85lv都過1400運動性 唔知有無計錯

題外話
刷刷下其他關番去打之前過唔到既防7發現輕鬆過到好欣慰
之後比防8打到仆街

試左拖落水打未
我防10未識拖落水打之前就算20改哂4部都會炒下車 而家識拖落水打就輕鬆唔駛投石

好.. 我升左D駕駛員再講...
zegapain有

我而家用緊GGG, ARX, zegapain 同 NU

水係咩debuff

對數值影響最大既係
改機>駕駛餵書>岩屬sup卡
駕駛餵滿3lv書既話可以上到2xxx攻防

拖佢落水 咪自己都要落堆水？

敵機水地形適應得B

水堆中間/邊位 有岩石堆/海岸

我8係唔夠運動比D卒磨死
拖都未拖到

防10中下有個位係孤島咁可以企一部係中間 周圍都係水 我拎主角企係度 部m9 4格爆甲 翼霸負責打飛機 v磁等爆左甲就上前大技咁打

防10最大問題係要打耐過其他關 一定要有熱血呢啲精神先可以加速

熱血加魂

咁要好睇你本身D機水性係咩適性

水DEBUFF係-運動性7%

本身比敵人打12% 一落左水 打41%

搵地形 試走位 有d近岸邊拉住打 有d可以孤島咁四面水 防789我已經唔記得左點過 但防10我肯定有個孤島位用

左下角有 而且側邊完全可以企晒陸地咁圍海boss

西特性+5有冇好似古鐵咁有特別能力加乘?

(812+15) x1.353) x 1.15=1286.77065

(原本812 + 噴射氣15 x (兩個特化sup15% + main 15% + 寶珠2.8% + sup2.5%) ) x 氣力15% =1287

用番我95lv做例
(812 x 1.463) x 1.15 =1366.1494

冇 wiki有寫得古鐵

第一條係我自己

第二條係淘寶

1366 屌住d王黎打 100lv應該有1400

boss 技未開就得
區5飛機都過千命中 800命加30%

咁boss技點都要回避啦架 本身必殺技有額外加命中率好難完全0到既應該

打夠75場張SSR卷又中左吉克

我指main sup技 唔係必殺技

勁野

點解你地咁易刷到駕10
我全隊15改都好痛苦

正啦 如果出多招ssr技佢粒珠有加傷害就超勁 本身高命中 隻人d精神又勁

15改都卡應該係書未食夠

因為我係全隊20改先刷駕10 我15改果陣好似仲刷緊6 卡緊7

駕10唔係防禦型咩15改好難打得入 要4部20改先得

竟然係M9

我卡8好似因為未練好全隊20改同埋未有beam 實機果陣
果陣順刷最快最有效率就係6 都係為左打2珠

點解唔係m9 無痛4格爆甲 隻王防type 是但塞d sup件都夠命中打到佢

M9裝埋激勵哥大3槍破防
re左幾次防8都係差1下大先殺到佢

con石啦
改到一部20就易打好多

攻命關直接con過硬上20改 呢2樣20改左之後可以試下防關
最後先試血同回避 因為血10 每回合回2萬2血 回避就鬼畜設計
同埋15改同20改主要係改造數值差異 開多格插sup個數值其實爭好少

咁得命中個日開就con爆佢

你con 攻先
投石硬過料10建議你有自信投石次數係2次以內先好投 唔係會哂好多石 同埋記得刷飛機bug 有刷既話投石第一次過加飛機應該都差唔多4x粒20改料 第一次過關 2次就搞掂1部

竟然 sup 卡最無用...
不過算啦, 而家新副本狂掉SR
我掛滿哂D卡Lv先....
順便刷下其他角色D出擊次數...

冇開2/3倍都咁多粒?

刷得飛機唔係一定會開2倍架咩
飛機無加倍 一架10粒 100％掉落好似7到9粒 無加倍咪17到19粒一場
但你con得石都開加倍架啦

因為機同駕駛都係最直接影響個數值 你改一次5段 部機就加幾百攻 人都係餵到10lv果下由幾十1lv跳到百幾

IC, THX
咁其實好似都唔難20改, 我卡住喺改造7好耐, 唔敢上去
4隻15改, 得一隻食滿7成書, 其他4成左右

問題係8，9關已經過唔到
佢而家又無直接開改10俾人打 唔想8，9都con

con到一部20改 可以唔理駕關啲剋屬照auto過

20改我覺得易過15改 因為少左個共通料要刷 2倍既話刷飛機2場搞掂一隻 所以第一部20改投石我個人止蝕位可以去到3次con機過到都得 但呢樣就因應個人啦 你唔心急既由佢每日刷3場8或者9既飛機賭出改20既料都得既

唔得 太難 後面d關一定要睇剋屬 剋屬最主要係爆甲 爆左甲基本上就唔駛理 但最難果樣就係爆甲 除左beam同實有卡易爆d之外 其他屬其實都幾難唔岩屬要硬爆甲 變相你唔岩屬要打佢無爆甲果個血同防打死佢

其實我果陣都係靠活動skip左8同9直接con石打第10關

你地而家刷駕8/9/10都係auto

手動 auto唔到 手動一日刷3場飛機加倍

V MAX勁到...
勁到可以放雪櫃

啲平衡sub連裝俾非平衡機都唔想抽到重慘過中命回sub

想用佢做高級肥料

叫得平衡型
不如全部屬性加1.5%好過啦

真心見唔到平衡型的優點
遲D再出新功能應該會上神枱

岩岩先夠打7
7既飛機會唔會出四階料？
係咪飛機都唔會必出四階料？？ 唔該

架仔話 vmax 冷架s

s冷架

10先必出

8以上嘅飛機先會出4階 唔會必出 機率一半半咁

攻又唔夠攻回高 閃又唔夠攻回閃 連防同命中都低優勢除咗行4格之外有咩

連平衡sub+嘅HP 本身HP都低到仆街

只好升埋D人仔睇下夠唔夠打8 THX
依家EVENT超級係咪都有機出

1% 唔好諗太多比較好

就算齊4隻SUP 平衡都係多20%血同20%傷害 佢多果20%血都唔夠頂多2下卒仔

20%傷害重要遇到高防敵人連10%攻擊加成都不如

仲要加傷害，唔係加攻

我齊晒3個平衡sub好想喊除咗呢3條女好J過其他之外冇咩優勢真係外形換實力

凌波麗

Pish

80%命中都可以連miss 4,5次係咩玩法

強攻超級最後一隻機93%絕招夠打死boss唔撚中之後俾人反殺，個boss 後期咁硬可以點搞?

借好友打

最後個隻就係好友

有成十幾日活動
升下機

抽哂3+5又惡魔人, 又新舊ARX7

惡魔人正 夠爆機

升左翼霸

朋友
大波艦長最正

比穆拉食左
不了

岀自由+尼古絲10pack都課

屌，講完又抽多隻翼霸

切腹 sub 位插咩卡好呀
有1個位插左運動性ssr

會唔拿有啲女角岩插?

5step x 10

尼古絲

15改 zeagapin 再抽中幾張粉紅色
係唔係應該轉練呢隻攻回機

鎮A5 係咪冇得刷5-1?

on9 7區打到第8定9關 跟住我撳下最尾BOSS個關睇下隻王D資料 之後就出不明error 彈番去7-1開始 無撚左我8定9 BP 痴撚線 各位巴打小心

明白 男主終於食哂書啦

你攻命型咪插攻命sub,冇攻命sub 咪插啲啱攻屬嘅 都冇就是但啦

4-1c已經係最多

招必殺都唔係輸出
輔助機要升都係你20改之後

有人需要突擊好友嗎
求好友互加

勇者王做sub加打擊必殺威力，突擊食唔到效果

數字上好似高d嘛 始終85lv

sub數值影響唔係好高，寧願放個食到效果嘅會好好多
或者直接練勇者王放好友

轉勇者王做好友位啦
多人用好多
特攻打擊最強

食左兩個禮拜加倍都無跌精神書
今日食少一日就跌

Sor諗住大家打超級要用

我啱啱跌咗

全10改 巴巴 zeaga 15改 求指點

老虎蟹都練超力電磁俠啦

吉克 超電
古鐵

啱啱打完區9隻沙剎比回避比想像中低 重等我帶定必中去結果唔洗

我部nu 得15改重要未食晒書，冇命中支援都可以有88%

幾命中??
馬沙幾迴?

nu 779瞄 沙剎比冇睇

但係佢都未開技

開咗都唔差得遠 至少佢150氣個陣我隻紅蓮唔洗必中都打到 之前唔記得區幾個隻boss打一陣就30%-50%

係咪00傭兵

可能係因為佢血減少時加嘅係攻防所以打到尾唔係避到好誇張

係了,電池條女

我由開SER玩到依家都未見過精神書

我都係

張75場ssr中到第1張切腹

跌精神書沒有一個是無辜的
連埋2倍3倍DROP 我跌左12本

個倉就黎俾啲r卡塞爆晒，你地會唔會賣r卡

我會升埋r卡去突ssr

就算剩返1秒你入到場都有加倍 入左場話知你係入面打幾個鐘 出黎都有加倍

另問係唔係越後boss會越易趺精神書?
我狂刷第6關，個boss10場有1場趺金箱，但都未見過精神書

跌金箱先會有機率出 難度越高隻王越高機率跌金箱
搞清楚個關係先

掛活動超級真係一撚流，一場兩個SR錘仔基本，仲有4個R錘，一個好運仲要有4階素材或者SSR錘掛一晚至少都有10至20把SSR錘仔。

無勁綠閃點掛

我買號嗰陣買咗Zegapain兩張，翼霸，主角，黑三一，V劍開局號如果唔靠高迴嘅話兩張十五改1,2階滿，3階10Lv,加一張20改食滿書都可以輕鬆Auto，搏佢撐到第二round超必就一定可以完場。當然你有兜甲兒主坦就仲好

攻得15改o既機是否血10完全無機會贏 =_=

LM

IOS點掛?

換AN機(模擬器)

懷疑官方走咗自動周回數

未走嘅應該，月中改版加咗再出擊之後睇下Twitter再畀人炎上多陣好快就頂唔住壓力出架啦，預計可能十一月會有上下位素材互換加自動週回。 利申斷鳩估

我卡佐係15改2星期，打7機改/pilot 3次都會輸1次，卡到無乜心機玩

食曬書未，起碼四隻主力食滿頭兩階,三階升到咁上下就可以試下逐步con石打改10，上個post有巴打講過con石打改造關嘅順序 點都會有樽頸位嘅，但當升到一隻上20改就會有質變，到時要升就好易了

打到7張精神
升到主角有激鬥

未見過精神書

駕駛員幾關？7 張就夠

無精神書唔好話比人知你有打養成

肯定的

講到好似一定跌咁

係

0本 sorlo

渣架

利申0本

謝謝。琴日玩第一鋪7改boss只有幾佰血，3部機打佢都miss（命中大過50%），跟住kill app剩返pilot同機改都無打。今日都係自動刷佐幾場高級任。

打8係咪要食石，必中ssr抽到黑三一，係咪可以換走基拉

平時推多d呀婆啦。。。巴打

捉呀婆來回幾十次刷下數據

就咁睇你個數值係未食齊書，如果我係你我會開加倍打多啲駕駛員珠先，如果唔夠資源分就先灌落主角同埋閃坦度，GGG用嚟破break後打輸出，七千攻擊力暫時足夠，先升好駕駛員先，起碼隻閃坦升到駕駛員攻擊閃避三階滿，主角攻防三階滿。

以打攻擊8,9關為例，閃坦可以無雙，記得留意地形同埋boss大技用精神去擋，地圖右上方有三格係加閃避，拉曬上去畀zegapain打。基拉留係後方開狙擊大技破break，破break後應該兩到三round就可以完場唔使con石，

瞄準就靠主角坦，拉去地圖右上或右下建築物地形有加防，其他角色補刀。重要你先練好駕駛員同埋打過八同九，先再講升20改。除非有活動開曬十關畀你con石過。

前提你都係要練好駕駛員，如果唔係con500石你都過唔到迴避關

感激咁詳細既解說，即係一分耕耘 一分收穫，要不停勞書。同埋好矛盾，機司7出飛機貪心走去打飛機通常都輸，無開加倍又唔想con 石，跟住就無心機玩

機師關無咁上下練度唔使突登追飛機，最緊要係打多啲珠珠，

仲有樣唔記得咗講，

嫌機師關難打打第7關已經得，其實最缺係第二階珠。

慢慢練啦，呢隻機戰同市面上嘅速食game好唔同，需要非常高嘅練度，齋鎮壓戰都有排你玩，到你練好20改先係高階鎮壓戰嘅入門能力。

終於跌精神書

本身隻game有故事，而且有返rpg 元素，唔係單純刷首抽，要慢慢升level，由過唔到之後過關既成就感，先係打機既樂趣。不過好似依度既巴打咁講，招式少同單調，希望笨大做好d同多d人玩la

點解咁易跌精神書⋯

留晒3倍掉落 等駕10可以極快速刷個陣就開始肝聽講駕10平均76場一本

你哋會唔會賣曬啲一階書換劵打

時間都係成本嚟架邊到0成本，非洲如我可以3粒鐘先出第一架飛機

Okok

入場睇生放

-V Switch版今日出 X Switch出年1月出
-X-Omega 4週年
-DD 嘅製作人牙Red切腹以謝天下

完

寺田瘦撚到認唔出

omega不知不覺咁Q多

冥王計劃

當時一出就出烈
廚到

DD其實又未到要切腹 福利算幾好
不過佢個玩法的確好勸退 太farm
farm第一部機既時間差唔多夠你打爆家用機機戰兩次有突

要切腹係因為一開服個陣Beta咁嘅樣同埋2石撚狗

冇dd 新機資料??

呢d時候就OG 騙錢

DD慣例最後啦 X-Omega緊,4周年大事嚟

啲合體技全部出OG?

之前咪有自由正義同G師徒囉

Omega到依家都未死可以話係奇蹟
個meta換得快到笑

係喎G師徒睇過 冇計開Ser個期頂唔順3D棄咗

營收重係唔錯 唔會執 我對bandai執Ser條底線已經算摸得幾清楚

乜撚牙

cls咩pop team epic

得
寺田你贏了

重要好認真播佢入面條片

大張

Omega d合作不嬲痴線

想要新作資料多D

新作等下個月

咁早就figure 環節

又話有新作既

次次都睇 次次都冇OG

dd冇合作

邊個同你講今次有新作

接著DD
你們繼續了

牙Red嚟了

今次著老西咁認真 係咪切腹了

謝罪會見

頭髮唔夠亂

100石

呢個算唔算呢個月既第2 個活動

實則 一張SSR卷 1000石

嘩,有無睇錯?!! daily 派100 石

係每日

精神書呀 150石呀

LOGIN又送150石 SSR 精神書

比人屌到返生了

ssr卷 精神書

謝罪接受

唔止,1250 石,又有一張250 石既精神卡
好佛,唔反bamdie

痴線一日一百石？

唔反了

呢度加埋1150石，精神書，2SSR

謝罪會唔切腹 呢啲野基本的
唔反了

反而想問番之前課幾pack 既巴打咩心情

真心痴線

突然送咁多 好似想叫你射返落step 5回收咁
依一手我點都忍架啦 唔會抽

只抽Package 唔抽Step

終於有再出擊

忍唔住就會好似我咁

再出擊
好易掛

咁多石部署遲啲出限定 POOL

台煮抽左幾多次5step

日日打海豹

1日1抽

月豬本色

下位換上位好心快啲啦 頂唔住喇

唔反bamdie了

真香

有得換素材啦

終於公測完，正式營運

抽左d咩

2次，2張翼霸1張Zeta1張西

屌,放棄button 連staff 都唔知係邊

翼霸升特性ok
zeta shit
西is ok

唔洗課PAD抽左5次

六日都開放機體改造

宜家5張翼霸
部翼霸3張SUP都係翼霸

0號呀

綾波!

限突一張一張慢慢食哂佢
好用過放sub

0號機

2號上埋

0波麗

零號機
不過eva機.....

0號2號一齊上

明日香

跳過去果下唔掂

見到d eva我就驚

一張閃sup都無
翼霸個3.5%好似好過推進器

估計命迴 平衡型

留石抽eva

如果都係無AT力場既就

除左EVA仲有機收埋左

希望湖水巴部zegapain可以繼續單騎

新難度 唔知一部zegapain閃唔閃到

完
又無og

DD完
商品環節

講完

預左架啦，下年30週年先有料

快啲開19萬聖啦

0號防+命 2號攻命

要幫營運含了

佢出新劇場版定係舊版先

銀堡壘超合金

防命
又要麻煩寶少

攻命

ALL IN 明日香

本身見佢冇土下座 只係普通鞠躬又冇180度
果然實際野先係謝罪應該做嘅野

咁派石同券法 仲有新活動 加埋實裝返周回之類 真佛心營運

一陣11點就有100石拎 唔講咁多即刻開3倍con 3部20改返嚟

有下換上都con

一陣10換1都搞唔掂 同埋10月中先實裝 而家5石一場可接受之後就可以0con

有錢人係唔同d

而家啲Eva參戰全部都係新劇場版 呢隻都唔例外

笨大係咪開善堂，仲要真係無走數，一個月兩個活動。雖然用返之前啲data基礎加返新任務，但係照咁睇應該送多鑊SSR劵。好撚佛心，係咪仲係笨大嚟。

好想幫營運奶加含

繼續儲石等囡囡step

盲眼明日香

本身以為張圖係世界2 睇真啲隻超電係世界1嚟姐係佢地又返唔到去

應該到黑三一同NU出第2招新SSR 但擺埋超電落去會唔會出第3招

好小可笨大經營既野咁佛心 我玩咁多年高達機戰GGEN都未試過

隻Digimon ReArise 每個禮拜送1.5 pack石

呢個故事更新嚟架姐 擺上去唔代表咩

佢咁送SSR券法又唔介意佢更新得密D

反正一定又延誤，又可以送野

冇睇生放，原來咁佛，含阿red條撚先

冇ssr招堆機體
有冇提過佢地
唔係諗住放生下話
重機達咁勁 係差招技

重高達

差招Map砲

Nu 真係要追，最好有番bgm

佢而家啲BGM係event限定,都唔知會唔會快返入常規到

重高攻防仲要beam真心勁，比返ssr me ar on9

做咩入到game但咩都撳唔到 有冇人都係咁？

送千幾石 幫bamdie含撚了

一login
嘩屌 bandie轉死性？

彿到CLS

龍珠DOKKAN

login張ssr卷點攞?
要過左14號先有?

哇，bandai居然咁佛心

10號就有

佢話過日後會開放所有機既BGM
笨大IT狗出名慢 等下啦

岩岩試左 鎮壓戰都係用BUG刷10算 好懶打4-1 16BP +2次CON機 拎S有6480
6480/18BP=360
就算CON 4次先過 6480/20=316 少分D但快手唔駛半個鐘清完BP好過哂時間打4-1 4-1 1場410 但最少玩你回避都玩5分鐘

仆街 原來尋日冇打血關 又蝕埋駕駛

唔係玩6場送卷同水晶咩?

請問岩岩10改GGG，下一部10改翼霸 / 主角 / 黑三一好？ thanks

N卡R卡有咩用，你地會點用？同埋N/R的戰機卡好多係咪合埋同一張？就冇位

咁派法換唔到an掛機

招友

賣晒

HP關10真係好易打我得一部全改都係得佢同攻10唔洗con石過 森林個5%buff太勁

Unicorn升唔升得過,岩岩抽到哂佢兩張SSR

一爆break成件豆腐咁散架真係得HP關先有

新個張 yes
舊個張no

重要得80K血4部輪流放技點都死啦

啱啱down咗泥玩
想問機體係咪唔使抽 全部打返泥
同埋想問00嘅機係咪得第一代

鎮壓戰個bug 好似卡住左入唔番個戰鬥

唔洗抽機但要抽招 其實更深坑係派SSR派得算爽手最近先冇炎上
大部份作品都係從頭開始 當然包括00

而家推介抽邊隻扭蛋機
我拎哂500幾新手石唔知抽邊款好
同埋想問佢個個世界都唔比用新手機 我可以點做
唔該ching

你身上有咩SSR先 其實通常都係用250石買禮包 但呢排啲禮包好似過晒期又唔知幾時先會再上 如果唔太夠SSR必殺用可以抽Step 3博下運氣
唔比用新手機 = 入到場用佢個隻 可以照上唔洗理

我得風起雲動拳同惠的激勵
我見佢有個新手禮包250石
得一張ssr卷 同五個ssr強化
買唔買得過

唔好 垃圾包嚟

咁我抽下step 3 算

點解得我覺得hp難打
d兵打3格剋唔到距離,
我打瞄準最易, 用男主機同甲兒堆防就輕鬆carry

5下個個必中2張都諗得過

得2張SSR可以考慮去買首抽
新手包250石好似無限時 所以優先最低
3step ->5 step ->其他有必SSR券既包
唔好拎石就咁抽POOL 無保底同埋貴好多

咩係唔比用新手機?

有必中o既先好抽
先睇下商城仲有無必中券禮包可以買
有就優先，之後就係而家o既3/5 Step活動
新手機限制果D唔駛理，佢o既故事除o左自己出o既機
仲有故事o既機比你用

我嘅解讀應該係唔畀用主角機，因為新手教學用嘅就叫新手機

改造關3 機以下編成個成就有bug???
我放兩部機入去打都解唔到

想問下各位巴打 打改造照準10冇甲見或者主角呢D防機係咪一定要con石

幾多防先坦到

我youtube見人地隻甲見1萬防都俾卒仔打成2000..自己個隻GGG得8800防到 攻防血關而家都可以0石爆飛機加完場 係照迴呢兩關d怪太OP..好難唔con石

真係佛心到爆
淨係個活動都可以輕鬆幫你全部卡上哂100LV...

Sor, 唔小心引用左你, 其實唔關事

之前更新改咗電腦行動之後，用舊嘅方法刷唔到鎮壓auto 3-1
試咗一排之後搵到個新嘅方法，某程度仲簡單過之前，唔想下下手動刷4-1嘅可以試下（或者如果已經有auto刷4-1嘅方法希望可以分享）
隊伍：

一部高攻，一部低攻高迴（我用勇者王同zegapain）
高攻最好一下必殺過萬五，唔係就要儲下chain
低攻要確保唔會兩下殺到一部，同時迴避keep到對面0%
勇者王放隊頭，zegapain放第二位（呢個好重要）

開波之後要手動走兩round，勇者王留係原地，zegapain走上前

之後電腦回合過咗會變成咁，zegapain向下行一格：

之後就可以auto（記得兩部set純迴避），電腦會4部夾住zegapain

勇者王點走佢地都唔會轉目標，淨係會打zegapain（編成個陣zegapain一定要放第二位，勇者王放第二嘅話電腦會轉目標打佢，同數值/氣力無關）
auto一陣之後返黎，儲夠50迴避數，隨便反擊儲10chain，勇者王放個必破萬五傷，收工攞300
理論上因為電腦唔會轉目標，所以應該可以帶多兩部垃圾刷埋書，不過我未試

電腦唔會轉目標係因為佢睇你反擊傷害 所以先追住綠閃打

勇者王如果放隊伍第二位，電腦就會變咗追住佢打，放棄zegapain
但係zegapain傷害點都唔夠勇者王高（至少我個隻係）
咁樣睇嘅話電腦選擇目標好似唔止關反擊傷害事

其實沖去爆飛機先點解唔會比人圍死仲可以0石到
坦跟得到咩

一開始coin石打嘅話就算啦 仲追飛機 快快手打完下場

我差運動就con完一部20
想像唔到點追完飛機都0石

運動關夠火力（20改哂）既係隻王低氣力果陣快手破甲收佢皮再開加速追飛機其實唔難

攻防血就追到飛機 部閃機有加速就唔難
照準就追唔到飛機了
迴避爆到飛機但boss要con1次石
睇下兩部改既20機今晚再試下迴避10 0石得唔得

好靜 係咪過哂去玩艦娘

努力掛機

終於試到個box可以over 99頁 而家要等聽日同後日錢關先有錢餵肥清box

又有新艦女人??

不過都冇興趣

台服咋

唉，必ssr中平衡型支援，惨過食屎

都係女啦 照丁

又黎組合包

特性3粒碎值70石
10張機10張料10個30分鐘掉落 =180
250-180=70

仲玩支那野，B2GO有板你睇

主力練咩好
暫時黑三一一定出，zegapain唯一閃坦
剩低兩隻苦惱緊
甲児書餵到一半出左主角

10改包

乘返即係233石一下特性

連登重大把人課黑石幾千幾千咁送俾支那人洗啦人地無本生利賺到笑
睇隔離GBM po都知 連登仔連外掛都唔少

其實剩係dd都好撚肝 艦娘呢d新屎坑好快就平靜返

請問超級最後面既任務係咩意思
玩日服睇唔明

唔借朋友機體

星期六日仲係咪得錢關？

又話開翻星期六日改造？

有話幾時開

5g

想問下邊關多R裝跌 d裝就快全部升哂

成田

新第1章

係咪抽三step扺d?

而家個POOL
3step-> 5step->新手包

票券扭蛋抽唔抽好？

抽咗了

+3已經有命中J

抽到新技強襲，唔知好唔好用？

垃圾game
真係得補底先會中SSR

其實3區-1 打萬5傷,係咪要15改先做到

用sub加攻

多出黎果堆 R/SR 技可以點用?

一路都無理佢, 見置頂無人講, 求教

好撚悶，又唔開改造關，活動又一早打爆曬

10改都得，但要你食好晒書裝好晒sub 用攻特機/切腹

食左去
突破經

SR升爆佢做突破肥
R你好多錢嘅話都可以做突破肥嘅

部VVV1十改左可以避到對面？
定係帶2隻啦啦隊激勵

點升95LV?食咩？

不停食sr,r

始終10改到15改唔係話差好遠 但食滿書可以差幾遠下

咁係咪有齊ssr卡，sr卡可以全部食哂佢？

我有d sr會留
咁當然如果你囡囡齊哂可以唔洗留sr

點解我每日打完六場，領取左10張抽蛋卷，但去到抽蛋機嗰度顯示我都係得0張既

都係忍唔住手 一有石身痕抽左輪5step
2張zegapain 1張新獨角 1張女主角

唔係抽券 係ssr換領券 會交換所睇睇

我抽左3step保底

我係2張V斬 1張空西 1張Z Z真係好撚廢

痔田:我認為早期G-Gen將招式限制係4招做得好好 好似我咁以前每部機都整勁多招好辛苦 所以到今時今日我都係覺得機體招數量應該有限制(笑)

而家有5招喎
出新招果3部

係咪留返用緊嘅機sr?

講緊佢想姐 係Fans冇可能接受得4招
同埋痔田話X-Omega玩法之所以做成咁係因為可以入啲冇可能入本傳嘅作品 姐係CLS個堆

咁點解有D機得2招

因為高清化後製作成本問題 標準答案

想問下呢兩個任其實要做乜
得返2小時

clear 3場battle / 6場battle 呢啲基本最簡單打過機都識嘅日文
點解唔玩中文版呢巴打

同埋想問下d裝甲其實有咩用
成個倉都係
想賣但又怕有用

因為一down就日版 懶得轉

R? 練到55之後俾SSR食咗佢突破
N就賣

thx巴打

當然你冇乜時間打機 當我冇講過要40件R滿先可以由75 > 80

40件
咁我都係儲金粒算啦

9月營收出爐了 200萬美金 死唔去

咁dd咪冇pop子

我想問我應該玩v型電池俠 定GGG好兩個都係75 lv ssr

翼霸

v
ggg係放完必殺就冇

抽唔到呀

thx

其實應該同機唔同招既話 招裝sup位都照開到 你r sr裝sup位 雖然多幾招 但能力值低左 算平衡番

會+命中
所以係唔比你打中

終於出咗第一本精神書 不過冇開2/3倍

屌本社乜都CUT得
比番AI社機戰黎算啦

本社連Switch版都撈埋分分鐘AI社之後只可以繼續做上年FMP呢類驚

得罪講句
AI做機戰好過本社n倍

Agger
根本係蔗汁budget燒鵝大餐

痔田講過本社本傳要乜都唔改 然後AI社咁耐冇新作都唔知關唔關兩隻手遊事 因為佢成日話手遊一定要行創新個邊

想問抽到同一招係咪直接強化就OK？

突破 會順便升特性 唔好就咁強化

屌頭Po冇講呢啲咁重要嘅野,下次搵人加返

冇咁多女仲突唔突破？放埋入usb?

AI社唔計機戰K差極都有個譜
本社自PS3開始一直賣垃圾

湖水巴可唔可以開個位carry我

182431818

開左兩個位 121841765

感激

互加
257932305

thx，巴打，差d中伏

有無得睇升特性加幾多能力？

課長打駕10 睇完13集彼方的阿斯特拉 總共跌5次精神書

即係刷強度上去先慢慢打好似化算好多

而且要計埋打得快 全部怪弱打/斬 甲兒/翼霸要2選1 衝埋去反擊全破盾

湖水巴可以加個好友嗎？
249677056
Big thx

全力翼霸

大約打左幾多場?
刷唔刷王金箱?

開左個位

日版無咩好友，求加

加左了thx

已加

ssr卷抽唔抽到新野？
想之後抽明日香但唔知係咪唔同pool

抽到 上次zegapain部新機都即時加左落卷pool

咁一定留月尾

無關係架
你唔中比幾多張你都唔中

日版 已加巴打 求友

加埋巴打

加哂

加咗巴打 我用緊超力電磁俠
幾廢下，請見諒

加咗 我用緊超力電磁俠

用咩都ok 我係冇登入先會del

264621934
我ID, 求加好友互相CARRY

p.s. 湖水巴如果仲清到位希望可以加你, 未過到超級...

另外想問下如果夠16張SSR, 多出來的係咪可以用黎突破?
食SR機加好慢....

勁咁多， 自愧不如

你得一隊20改唔用bug夠打鎮壓10???
ssr幾多都好,都唔會有多出黎架

加左

唔好掛住打機啦

仲要等到十號
掛超級掛咗百五十頁肥完全用唔到

點解要等？

活動獎勵又拎曬，又無改造關打，又無新活動，要到十號先會再開新活動任務，諗諗下家陣先6號

最慘係星期六日先係最少活動做

佢喺未逼我升獨角獸

萬五突破經

新手包250 定 抽step5 好啲？

0課休閑玩，總算砌到隊自己幾鍾意既陣出黎

Step5

加油巴打 我都係零課 煲左好耐機..今日終於0石穩過運動第10關 而家差命中

係咪有part 2 獎勵？
15萬分之後d分係打定遲d換？

樓主留意返 step5 支出唔止250石

佢寫無追加

點做到， 我15改都未到

強攻的一手max 係打到150000分?
我唔留意一路打，而家196000

是咪停得? 我見佢又比我打， 獎勵是咪攞晒喇?

刷料

刷sr鎚快。同保證，
刷extra有機會全r

以家 ggg 紅連 鐵甲 升左15改
之後諗住升 nu 但岩岩又抽到新獨角 升邊部好
Nu就真係抽佢手長 獨角獸見其他人講好似幾好

刷完呢個活動之後我諗正常人應該乜肥都升滿哂 係等夠錢餵突破 分分鐘仲可以打多幾百頁肥係箱

Ios要人手打好撚攰

抽step 3出咗勁多張SSR

我都係ios 人手打只係手動入關唔洗手動打冇咩問題

公平咩，step3抽晒得一隻舊獨角

全人手打好攰 而家D 3倍掉落我由佢儲下先 無咩心機坐係度開3倍打足成個鐘

想問下突破多左d經係咪會無左？
75升80要4000
食1隻ssr有5000
多左果1000會無左定落左下Lv

而前玩過啲有PVP嘅驚 好憎啲支那人開腳本,同外掛冇分別所以我唔會用 不過呢隻冇PVP我先唔會針住人嚟屌

d step每人係咪限抽1次?
step 3抽完1次唔見左

250石好抵屌架啦

會無咗

唔該晒 差D蝕左1000

緊係俾你任抽咪大獲

225石18抽 保一張ssr 算係咁

咁留石下個保底

依家4部10改..點先打到5星素材..好迷茫

5星素材關

運動10真係con都唔想con嘅關

呢個陣係計埋爆飛機 一開始翼霸加速兩回合就直接去到飛機到 爆完飛機全閃唔打兵 因為殺死一隻兵 王就會加氣 佢愈高氣愈好閃
跟住NU爆王盾 爆完翼霸大技加普攻 GGG熱血大技 命中大約80幾% GGG唔中就RE得咁濟 跟住王再開盾 NU再爆 翼霸再大技(第二次爆盾佢大技重有100%命中，好似係) 跟住圖最右邊部機俾應援GGG大技100%中王 完
只供参考 零課 GGG 翼霸20改 養成除精神全滿

駕10要打5分鐘一場我覺得起馬要壓到4分鐘先開加倍比較好 但冇熱血個堆精神好難

翼霸打晒？

ggg

甲兒俾人圍一陣就全-10兼破晒盾

我隻ggg有熱血都係差唔多 始終隻王防高 爆完盾都要有番咁上下攻 如果4隻20改應該4分鐘都得

最麻煩係佢150氣後閃到暈 賭運咁
諗緊好唔好帶隻野入去減佢氣

如果可以快刷到駕10 精神書真係唔係咩問題 跌金率好高下

sor睇錯運10

我第夠過第六關咋

我ggg係15改，其餘都係10改多少少

各位巴打覺得吉克練唔練得過

巴打們一致認證勁野嚟但樣衰 而且又係鬥爭型爭書食 好容易升完佢就要長期對住佢個樣冇得俾其他人氣機食書

樣衰唔係問題
過到關就得

不知幾有型

永井豪既機邊有樣衰 大鐵牛我都覺好撚型

有冇諗住買 現代版幾靚仔

隻色問題 好似巨靈神咁我接受到

終於3部10改

日版求FD子 只掛20改翼霸(有熱血)
359919758

100粒碎 必SSR 中三明

『革命機ヴァルヴレイヴ』Blu-ray Disc BOX
2020年2月19日(水)に発売決定！

TVアニメ全24話＋ノンクレジットOP＆ED集を完全収録！
完全生産限定盤特典は描き下ろし三方背ケースと特製ブックレット！
店舗共通特典は外伝小説「アンダー・テイカー」に決定！

詳細：
唔怪得

我係紫Zegapain..

兩個鐘跌3次

外傳小說

係喎，夠數啦喎，去抽先

CLS

打咩先跌

仆街，少左10粒唔通有一日咁on9打完唔記得拎獎

重新login睇睇

咁on9嘅，拎完要重ON先refresh個數

黑三一

中女 革命機個林鄭

幾時有新活動 而家既動力都係打精神書 升R件突破..

我舊獨角

姐喺做突破經都唔升呢招技？ 利申升緊隻主角

革命機

嘉美尤條女

新獨角

隻驚IT狗係廢到仆街 要習慣

屌中凌波麗

Vmax 條女 廢到嘔 又樣衰

新arx-7

留晒ssr卷黎抽新機/新技
寶少出浮遊炮就正

向好方面諗
it狗唔廢邊有咁多bug比我地用

見人用arx7 單機auto過運動10
自己4部機仲要con石先過到

運動10...我con 機都過唔到
隻boss 都打唔中既

命回 ssr技減氣 專打呢d王 相反超力電磁攻防type好驚佢扑唔中

ssr技減氣唔係超力咩？
arx7招ssr好似係氣力過120人地對佢減瞄準

arx7攻回 新技減命中
我就係諗唔明點解咁都準過我部紅蓮/革命機

咦 被巴哈誤導左
減命中不如快手打中佢之後收工
btw 我隻v磁同紅蓮都有必中 俾西爆完佢甲一個回合收佢工 係好難追飛機

原來M9精神有脫力, 練唔練得過?
見巴哈有0石運動性心得

好似吹奏緊激勵哥搭佢好用 不過你要諗下係咪投資佢 實彈本身仲有古鐵 但古鐵算係貼臉型 m9 4格可以無恥打人

克魯茲M9同NU都係屈手長用

但要用精神書

nu以家招實彈係廢撚到仆街

呢2部我 nu 15改 m9 10改就停左 功能機 之前見到m9 15改好似加運動性就無特別俾料佢食 nu又唔駛佢上前線 唔開20改都無咩分別 剩係餵命中就算

nu只會用西張ssr 陰公

咁又唔係既
有d關係光+實
我會用返佢

同埋冇一張ssr係廢嫁!!!!!!!!!!!!

冇一張ssr係廢真係好難講 好似z 初號機呢d你幾有愛去練 就算上到100最後都會屈服用返主流攻防同攻命type

NU 放SUPPORT +3.5%命中

岩呀 西放main nu自己果張放返sup

我打8刷飛機算

安全+養生
我都係刷8飛機
刷10要好用腦+時間
我得一部20改

手痕忍唔住抽5 step，中咗綠zegapain

食唔食左張VMAX同惡魔人好?

SSR點都留一張

其實我唔睇好佢會改勁舊ssr技 多數都係直接出新既勁既引人抽
根據佢專訪咁講唔想整咁多招既話應該同時插多2張技既希望都細 所以本身夠擺哂sup 又肯定部野唔會升既我覺得食左佢都無所謂 得75lv既ssr招技又無咩特別既話其實唔係勁得好多

但如果根據多個遊戲
其實如果升爆晒養成, 100LV左 20改左
得返特性未滿
但又唔夠難度, 佢會係現有SYS加野 去提升難度

系統呢d有排啦 講緊最少都半年 1週年先會大改 以佢活動同派野既大方程度黎睇 1個月都差唔多俾5 6張ssr券你最少 應該唔難抽到d舊野既

抽晒D廢J返黎呀以家

個個都為女姐

聽講駕駛員關會跌精神書 係咪真

你坐左幾耐

想請教下如果第8關用刷飛機大法應唔應該開3倍加成/2倍?

有錢咪2倍

想要書咪3倍 最少都兩倍
書比改機同錢難拎100倍
我打精神書先開3倍

今日無食加倍即刻出精神書

每日最少食1個30分鐘2倍打免費3加3場
有時懶起上黎就1個30分鐘打哂6場3料3駕算 但未試過唔開加倍

上次開左30分鐘，刷完3場飛機+2場駕駛就夠鍾
淨返一場諗住算數鳩打，就跌左精神書

笨大識讀心

通常都係咁 所以我次次都係開加倍先會打駕 廢事嘔血 反正鎮壓每週都有得換30分鐘加倍 推圖打活動又送唔少 係3倍先慳住用

而家啲SR係咪全部餵哂去突算?

我係 無ssr既機你都唔會用架啦反正 有ssr既你又唔會用sr技

中左突擊SSR
本身已經有1張食左佢定出2部鐳射好

講真 你無咩幾可要出2部機黎破甲 你出左2部機用西張ssr黎破甲變相你得返1坦1輸出 到時未必夠輸出

咁我比其他技食算 呢張升特性都好似冇用咁

點會冇用!

升特性唔係會升埋個BREAK特攻咩

我張西5lv特性屌落運動10隻王度都係打左9成甲 點都係要補多下普攻先屌得穿

運10隻王break條有3000
一發break唔到正常

我純粹俾個例子俾佢睇其實用西開ssr技屌落去滿唔滿特性都係要2下先爆到甲

點都有1-2下普攻差距
但值唔值真係睇個人

我打完5冇打落去
放多排睇下有冇需要先 仲有其他廢技食(鐵血/Z)

一開波已經限死4隻真係好on9

三明 x2 > Z > 能天使 > nu
到今次中突擊，差2招uc就齊哂咁多部高達

之前仲要重複吉克同惡魔人

坦 輸出 相剋破甲 綁死哂咁滯

吉克柒還柒 但真係OK架 惡魔人係無翼霸無zegapain 既回避好選擇

無8部6部都好呀我寧願一場打耐d

求集思廣益：
主力係男主角、女主角、巴巴
剩返一架黑三一升o左一半，應唔應該繼續投資？
其他未升過o既機有：
紅蓮、新舊獨角、新舊ARX-7、新舊Zegapain

但我覺得遲下會開唔同MODE可以用多D機 因為都係開放數量 成個系統其實無野改 仲易過要搞2招技3招技咁
同埋開俾你用多幾部=你要練多幾部唔同機

咁睇好笨大

黑三一有SSR就升埋佢啦 回避一定要升一架 無綠zegapain/翼霸先考慮獨角 始終唔係轉職回特

其實笨大嘅驚出戰位唔係未加過 只係好睇玩家要求冇人講就唔會有

我想玩揀技想玩戰艦唔想玩4部機呀屌你老母笨大11月28就棄鳩咗你隻垃圾game

11月28有咩

g gen

G Gen好快爆啦

聽講今次好肝

家用機同手機驚無衝突 都取代唔到大家 扮工果陣無手機驚hea下日晨真係好難頂 但你又無可能扮工果陣打PS4

扮工過陣我係可以玩switch

諗緊買唔買實體版好

可以挑戰電話remote ps4扮工個陣打

我試過 玩呢類戰略驚ok的

回特機主要打什麼關用？
如果是鎮壓有120氣是不是翼霸吸引力大D？

zegapain運動係上限係最高
當王容易打中你嘅時候 其實係證明迴避係唔掂
呢個時侯反而惡魔人最好 體型補正超多
迴避屈王係避十幾次 要賭15%分身 我不如升甲兒

唔好忘記 惡魔人攻回黎 佢招技要50%血以下先有運動性加成 純回突有邊隻練邊隻 兩隻都齊既你隊人beam多咪升翼霸 斬多咪升zegapain

其實除咗隻狼嗰啲咁誇張，一般動作都冇問題嘅，包括芒亨

問題係用勁多data，540P，一個鐘都2GB

今日有更新唔洗sony機都玩到remote
但係我pixel2都dl唔到

我想佢出30分鐘3倍
60分鐘太intense...

唔好
因為佢係送
冇得買

Play store冇隻app?

佢好似係部ps4更新7.0

play store唔比dl

求意見
依家我三明同紅蓮15改
GGG差一半少少到15改
其他就10改
咁機應該改埋部GGG上15改先，之後到吉克?
得三明食大部份書全部人，其他人無咩點食書

打駕6要人手過，鎮壓區3除左boss三明auto過都無問題
不過區4就唔係好得

留卷留石等下轉先抽好無
得黑三一 arx7 切腹10改
主力得呢d

搞到整隻坦都要整兩type
防同迴 真係好鬼麻煩
仲要未計岩唔岩type打隻王

想問一問紅蓮同革命機二揀一黎練應該用邊隻

最慘係呢堆閃防坦全部都鬥爭 甲兒翼霸Zegapain

紅蓮泛用啲

係 所以男豬有個優勢佢唔係鬥爭
但特殊普攻又好膠 成日剋唔到屬

獨角獸都係神角

女豬其實都可以一用
本身唔算好勁
只係做到半避坦+同支援防坦既程度
會提名佢係因為佢個書group沒人勁

沙也加
可惜冇ssr

月尾0號機大機會係嗰個group

我本身有隻15改翼霸，今日抽到新個隻arx7
搞到唔知升唔升隻arx7 好
升又好似浪費左隻翼霸
唔升又好似浪費左隻arx7

唔洗急升住 實彈有古鐵 斬擊有翼霸

就係咁先覺得dum 春

睇你有冇迴sup
冇嘅話差別唔會好大
冇嘅話宗介好d
未來性翼霸好d

冇迴sub 啊
我都想中下D 囡

睇你鐘意邊部機都好重要
不過宗介已經有兩個寶珠 著數d

唔洗重on
去一覽果道再出番去就有

脫力超好用
黎緊送精神書就升佢

將M9突破滿特性加5係唔錯

突滿 仲要滿特性 巴打睇黎你對M9係真愛wo

棄驚平賣ac 唔只上面d ssr 詳情tg

M9真係好用
但張SR武真係弱左d
妖精之眼又沒可能咁快出 RIP

首先，要抽到第二隻arx7 先

老老豆豆 而家有第2招技果3部機都唔錯 不過你要抽得齊

我齊超電而且各兩張 但唔想用 明明數值應該幾靚

無主角我會用 但我有主角.. 而且斬擊D人材太多

我都有主角但冇升 有隻古鐵免費+5搶晒攻防支援用 其他唔想升
主角劇情未說服到我用佢 我愛行先

主角重要成隻MK仔咁樣 最後我決定升女主

賤放

睇嚟星期六日要用券刷錢了 錢10 一關如果開3倍有幾多

好多

錢10 好似15萬一場 2倍30萬 3倍45萬

本身已經升緊主角、翼霸同古鐵 (全15改)
尋日抽到張吉克，今日就整張新arx7
GGG 同V 都有⋯⋯

但冇咩囡

好似好少咁 不過都要打

隻驚係香港營收高過pokemon masters重要好穩 冇日本咁間中插水

唔係真愛 我完全唔識呢部機
但好實用 突滿＝普通SSR 75LV
然後必殺可以3次4格
技能仲有脫力兩次
一部機有齊break + 4格輸出 + 脫力功能

之前D精神書升左GGG升到LV5 翼霸就LV3 而家重有11本書 但冇主角機唔係一定向怒涛出發 想問下大家D精神書會升咩人

都打唔到精神書 又係到撚鳩巴打們

係隻pokemon尻過頭
唔知咩自信可以一個月沒內容
都仲未完 依家仲係現在進行式

唔好意思巴打 我都係想問下大家意見 我冇心的

佢嘅自信來自日本個邊營收榜未跌出過100反而美國個邊炒粉ed

GGG配勇氣唔係好正咩

Fd list有個香港人唔知係咪巴打嚟 巴巴托斯 魂 捨身 突擊 落晒去個傷害cls

一D都唔正 攻擊特化既機俾俾人打一下扣血扣到HIHI
唔係有愛暫時都唔會揀黎練了 而家練完翼霸想練隻古鐵出去頂命10

古鐵頂唔頂到呀我隻甲兒萬防都俾佢地打千幾

巴巴托斯又係脆皮腸不過佢升哂D精神完美搭救

我而家好多時都用紅蓮SSR減完防再俾V磁開熱血必中劈落去 打駕10試過疊到3X COMBO 一野斬4萬6 不過好依賴必中 無必中好驚劈唔中

所以GGG 個勇氣自帶必中係唔錯

LV8先有 真係要好有愛囉

紅蓮最終精神又係降運動20% 其實幾正下

紅蓮lv8 夠晒實用 我打完精神書都係升盡佢先 降防又降運

升到1萬防都好 我見youtube個日本仔都係甲見1萬防0石命10 不過好似要有埋精神技先穩 我諗緊如果翼霸有集中會唔會輕易閃到命10 d兵
最煩係清兵

我主用既人會盡量考慮開2格精神先 投資最少最實用

開ser玩到依家，一本精神書都未跌過，上面十幾本精神書啲人係點刷

嗰啲仆街歐洲人嚟 未打到駕10未跌過係正常

將女角條線D書拆尻哂佢換入場券 星期六日開加倍打足一日駕10 我唔信你100張都唔跌1次

根據機率100張係真係未必跌到

每日起碼手動2粒鍾打駕10 放假半日到 一路睇野一路HEA刷 刷到俾老婆屌

我未刷爆D珠前都差唔多 刷爆左個箱最少30頁係珠之後就剩係每日雙倍30分鐘6場算 佛系跌就跌

係 刷駕10最大問題係個箱爆到CLS 強迫症睇到真係好難頂

之前重成日想要珠升人 而家全部over 999 唔知擺係度做咩 俾我拎去賣都好..

就算佢出左合成都唔知D珠有乜用 屌 我寧願佢可以用珠合書 (當然精神書除外) 咁樣最少有target刷珠合書升人

佢而家活動個節奏都咁慢 睇黎有排先改到同加到野嫁啦..

有得合書就正 唔洗再煩唔夠書練機

鎮壓戰換抽蛋卷會唔會好唔抵

我有無睇錯
原本登入50日唔係送ssr卷咩?
點解變左25石

自膠 可能我一直睇錯

有能力刷分既話,限次數既野應該盡換

推 平放啊

主角囉
有怒濤會唔升？

一開波中左惡魔人升埋之後先3 steps中zegapain

我翼霸95都準備返轉頭升埋zegapain 一部打斬弱 一部打光弱 有部回坦可以企前線爆甲舒服好多

連埋今次STEPS前前後後加埋中咗三隻翼霸，但好似留返放SUB+3.5%運動好過俾食黎升特性?

100張冇出一好正常咋WO................

完全無sup加運動性你咪擺住sup先囉 升特性都固定加1％運動性 同完全回避 睇你個人

想問下WIKI有冇得睇每加一個特性會加D咩

除咗古鐵 其他都係加數值
不過同求wiki link

呢個唔知幫唔幫到～

都係睇電擊

清BP好難頂
公司做住野清2日先清到50BP

我唔刷4-1 直接隔2日打一次鎮壓10 con 2次機拎6480算

我廢J有排都打唔到10唯有掛4-1

4-1我都打唔到
未做到20000傷

我都係抽完3step 5step突完張SSR先岩岩好過2萬

個港台服acc已經唔係好想玩 個活動必ssr 加埋step抽出初號機同exia 俾我各2 見到都唔開胃 都係專心返日服算

翼霸係每加1特性就多1%運動性同埋1%確率完全回避

升左紅蓮15改，應唔應該升吉克? 定係集中資源升番紅蓮。

btw, 紅蓮，男主加v斬 15 改打唔打到改7呢

育成7 好難過...打擊既ggg又無ssr 必殺
15改既翼霸對住命特又避唔到

你地係帶咩過?

打命type就帶防坦出場 無記錯果陣我好似用西開狙擊同nu4格幫手屌甲 1部主角1部v磁 輸出 主角企最前坦反擊 v磁係後面爆左甲就執頭 攻特一定要注意唔好用血換血 削血交俾防坦做 攻特剩係執頭 因為攻特太脆 被人反2 3野就爆

15改+大量能力書就打得到改9
改10就投石機啦 仲等改9慢慢出船賭佢可能跌20改素材咩
不過投石之前先確認左自己夠火力先好投
例如今日防10 沒20改攻+大量攻書真係咪鬼入去
我朋友開左三倍+投石機打左陣先發覺最後連必殺打break狀態都只係扣10

其實理論上輸出攻20改左隻駕駛有搞過下d書都夠輸出投石打防10既

btw 我仲以為講緊駕7

我個fd傻既
琴日又唔打攻刷20改
今日走去打防10 就俾隻王勸退彈返出黎

仲要食3倍 喊出黎

試打應該hp改 易打d

攻最易 門檻最低 硬爆石就得 血關唔夠輸出打唔死王

珍 攻擊關敵人大大力
投石機俾人打死可以行多turn
又即時cd好必殺
追船一流

我係問駕7 呀....諗緊beam 爆甲咪打成年先爆到

ok, 等下個禮拜投石打攻改

記錯左駕7 駕8個弱點姐 老老豆豆 未農到駕10前 駕7 8 9都係睇你牌面咩機多就農邊關 你無咩斬打弱既機咪但求過到關過左駕7上駕8打咁

駕8 唔會仲強d 咩??? 試下投石上駕8先

7 8 9實際上差唔得幾多 駕8隻王攻特type 弱光 如果你本身有zegapain既話咪易打

之前師兄比o既難易度順序係：
命攻防血回
個人已FC，血每回合好似回20000萬以上，投石都打唔掂...
回一o黎打唔中，二o黎攻超高
其他三個投石可贏，係攻o既如果你唔係用回特機要小心D
第一次入去打盡量清卒仔同破Boss Break（盡破）
投石後就繼續破Break或者大技殺

血你預左想0石過最少可以做到2個回合（boss 2次行動）10萬輸出 因為8萬血加一行動回2萬血
投石黎講都有少少技巧 就係輸出可以留返岩岩好俾王一下打死既血量 留超必 坦都係預返咁上下血量等自殺 之後用爆甲機爆完甲即時其他3部沖去自殺式開技炸落去加自殺 咁你再投石就會易過好多 如果你本身唔夠輸出既你點投石你都做唔到10萬2回合仲要預埋破甲

回10就完全鬼蓄關
命中你有練開防機就易打 你如果一直都係用閃坦打上黎就應該會屌哂鬼

之前有次打唔知邊關靠惡魔人怒閃先win，不過得一次，惡魔人開波連中3野就收皮就好多次。有男主做坦之後就易打左好多

打命改先可以後日試

250石=7400突破經驗俾課長慳刷鎚時間用

出左250石ssr卷+一堆素材，有無人買?

呢次3個新包都唔係咩好野 唔會買

好想佢出支援保底POOL 送親D SSR卷都係中必殺無女女

佢10月中有支援pool 但應該唔會有保底

早2日先出完十改包
又出多個

講真 完全唔吸引 保底ssr果個送一堆新手野 但對已經20改爆哂倉既人黎講無用 同250石買隻ssr無分別 咁不如去抽5step拎保底
育成果個150石都叫ok 如果本身要買加倍同駕料關券既用得著
中間突破經果個搭d豬頭骨 錢關2倍同5張抽券俾你 真係for 大課長買

其實係呃新手課金 因為新手前期入坑10改15改同20改個難度上昇得都幾大

我送親都係女女，而家有八條

你係唔會嫌女多 除非你而家仲未開到第3第4格人或者你抽親都係命回女呢d惡梗野
回特 攻命女個個都想要
次一級就攻特防特

依家隻game已去到250石1隻ssr都唔吸引
然後普通抽卡仲係3%ssr

平衡，命回，命特都係屎
利申:有齊

佢如果有d2倍券 3倍券係入面我唔介意買下 反正得返10張左右 有平既買定無所謂 但係你塞d材料俾我做乜9 d共通料一早爆哂999 你賣又賣d2lv 料 無3無4lv 不如我慢慢自己打料10

見到SSR卷，無睇D內容就買左

好彩中多隻惠

主力得-男主，女主，黑三一，翼霸，同緣色單眼

睇埋佢完左step pool出乜先啦 有成個星期俾你 咁心急

已經打爆機啦
男主攻防 黑三一 攻命 翼霸閃坦 女主當sup打beam弱關

佢step pool出幾時?
不過我都覺得佢派得咁多石，遲下一定會出個超級活動呃返走。

step pool寫住好似仲有1天定2天 派石就好似派到10月10

唔係派到14咩
10號開始分四就派多150石，精神書，ssr卷

哦咁我記錯 我剩係記得10月10登入派ssr券 我以為係派完石轉新

Step Pool 始終無角色
而家缺o既應該都係角色
250石果pack都有少少價值o既
對應返想必中3% SSR起碼都要750石

都係睇定啲，佢10月更新完實會呃石。

好想快啲到十一月
有新野玩又可以突滿隻古鐵

其實而家step抽同呢d ssr禮包已經係呃緊
營運終於醒覺要賣必ssr券先會有人肯俾錢 而家個個禮拜整個出黎俾大家醫手痕

就算突滿左都未夠書餵俾佢食 而家仲搞緊紅蓮餵剩攻防lv3書

100lv +5 古鐵集攻擊特化 命中 防機於一身 移動力5

三隻主力全部撞曬書，爭書食爭到仆街，要升滿曬全滿培養根本無可能，要睇之後有冇活動可以跌下書，唔係靠駕駛關真係搵笨柒

開埋加速，2round爆飛機

但好似好難打全部10改，打珠寶打得第五關，仲要有時會死點打

而家要全力升古鐵到95lv 20000經 等11月最後10000食落去

營運其實一定要諗d垃圾料點用 你唔搞合高級料都要諗下合書 連合書都無既都考慮下俾我賣撚左佢唔駛塞爆哂係禮物箱長期999咁督眼督鼻

10改 打肥將d ssr全部升滿75lv先啦 之後集中餵肥俾一部主力突到80或者有餘力既上埋85 （例如黑三一或者主角）
打料關睇弱點打 第4個位見到beam弱或者實彈弱就乖乖地用nu同m9 4格黎爆甲打

家陣先85Lv 特性+3
要趕係十一月前突到你講嗰個狀態都幾難，最大問題係無R料，已經刷咗兩百頁超級嘅肥，嚟緊要錄個script刷新關攞R料嚟突
between
新關刷邊關最穩定？成日驚拉落去嗰下會有問題，成個script就收皮

我手動刷鐵血拎R料順便刷場數 而家場數書已經俾我刷晒你地自動撚就是但啦 點刷都一堆

隻垃圾驚用模擬器錄script玩先係精粹，
真係無乜人可以忍受到不斷刷同一關刷幾百幾千場

得雷電同夜神有內建錄腳本 再唔係咪用返按鍵精靈囉

bluestack4.0好似都有，之後唔知點解無咗

bs 穩定性好撚一輪輪 唔同patch對唔同坑穩定性都唔同

最好唔好同我討論script話題 我係極度討厭Script狗 因為以前身受其害呢隻冇PVP我先冇屌人 以前同架仔一齊屌支那Script狗重要搞到去官方到 因為有PVP

人手咁快清哂1000場點跟 我仲有女主果堆未打過同埋鬥爭應該仲有1 2個未清
r料最大問題係餵突破好貴 1件100經餵1萬 仲未計餵肥料升滿lv

鐵血個關一場好快 因為Auto 3移3射格一下秒boss就完

我身上得返30000蚊所以琴日先問巴打錢關有幾錢

姐係邊關 4移2格距離 應該都得？

世界4最下面 4移2格/3移3格 放中間兩個位 Auto Set 打Boss 想再快啲第1,4個位放475速

如果4移2格,3移3格係625速會係最快 真係一下就完

巴打 唔得既。世界4 normal關1星「鐵和血」，正確？謝大大

呀 我見啦 係最底果關入面既第二關。有冇方法不停打嫁？要打左頭一關先 果度耐

個度唔算耐喎，咪人地兩部機衝埋嚟自殺就完

見到到突素材好想課

課

一諗到遲下有新技 令到你100lv個件野廢咗 就唔會課

已經全部75，翼霸80，主力升翼霸先好嗎

古鐵冇得廢
除非下個鎮壓又係古鐵新招

150石
11卷
2倍30 分鐘 x10 抵唔抵
屌飛機刷到無咩剩

80+50石

自己諗諗 攻命機打到3格普攻 唔少關可以無痛換血 攻防/防突機 防御個設計係攻白字唔夠防白字高就一律打10 回避機設計係要運動性比敵人命中高440先100%回避到

平就實平左D既 本身你有買開加倍同券刷關既我覺得OK

岩岩醒起 仲有去帶機刷1000場拎書升駕駛 駕駛升滿幫到你加2000幾攻防 200命回咁上下

DD古鐵再出新招得底牌可以出
但底牌一發男去到DD變左0特性兩發 5特性四發

考慮緊 但一諗到會變蟹貨就

早課早享受 等同早期開加倍打低LV料關一樣 快手搞掂20改開始刷駕10農精神書好過啦

防10 敵人就算企陸地 都係打甲兒10拉boss入海就連Boss都打甲兒10

鎮壓實換新機啦 係唔知響介粒珠想我地點拎 底牌到時又係新珠

突素材250咁貴
同埋買晒8pack 都未必升到100

其實..升女咪無得輸
尤其特攻特迴果d基本上一定放到

性價比咁低女最多升上85

唯一仲叫接受到真係得粉毛
其他就

所以唔建議課黎突
尤其鎚咁易打

升技要承受風險變蟹貨
升女應該點都用得番

啱啱一野抽哂d卷同部份鑽
主力 黑三一 切腹 紅蓮 主角好唔好？
定各位有其他高見

吉克>>>>>>>>黑三一紅蓮>切腹

竟然係吉克
Btw thanks

防8係咪要拉boss 入水打
8000攻v 斬斬得好慢

海個地形冇減防
唔明點解要落水打

敵機海地形適應B

屌你老母
D bug 都唔知係咪笨大專登整出黎
開3倍刷飛機最尾10分鐘一架都冇
一完左3倍 即刻出飛機

終於都開卷開倍打改造，啲主力改造進度終於都識郁

BTW有料可以17改攻，邊部好

翼霸唔考慮住，黎緊靠佢閃3-1+10CHAIN

用zeta閃啦
翼霸打駕10有用

要幾多運
未必夠書升加奶油

咪著zeta又鬥爭食死人
用女豬裝件運動零件去避

15改運
12書滿
應該就夠完全迴避
當然可能唔駛咁多

免費SSR券已發

ssr卷中鐵甲萬能俠
升完GGG上15改之後就升吉克，再到鐵甲?

仲有張ssr卷未抽

激勵哥

係強襲呀我部改盡晒嘅arx-7 有新珠玩

甲兒

中垃圾NU
係咪可以DEL?

兩款個人珠+強襲好鬼大力
用緊

係要練過強襲上100姐 好彩本身舊個張得80

可以準備練隻M9了

紫zegapain

我仲諗緊俾本精神書M9脫力 脫力可以用兩次真係幾屈下

又中巴巴 特2了

屌拿星 Z鳩達 5000突破經

正，中豹馬條女，可以俾古鐵用

我新+舊技各一，但冇練arx-7

中翼霸 都唔錯

回特女女

我想中黑三一或紅蓮呀屌
Step 5冇陣容冇佢
唔想抽
三張ssr票佢俾兩張重複嘅俾我
我屌！

儲卷等明日香

放心 出完斬光 下次就出實打

中黑三一，練完紅蓮到佢

When

淨係等支援算

儲咗3張ss卷800石等新野

分身拎左卷但抽蛋果度冇顯示有卷抽，唔見左張卷

玩兩個ACC 亂左，好似已經抽左，自膠先

同路

又中多張翼霸

有冇講明每日免費抽幾時開始？

下次update

又中宗介條女，四張啦

屌第三隻萬能手臂

沙也加

step抽仲未諗好抽唔抽

刷3-1 達成閃避同10連鎮拎唔拎到C?

可否問問支援女女o既額外加成係版面數值是否已反映？

鎮壓8 9 10幾多分有s

要加埋萬5傷害

hp10 con到我灰咗

d小兵都屌打我
10000防都要比人打千幾
仲要每rd回血 可以打3格 cls

血要用閃機打
翼霸無雙

鎮10 s 16場平均405一場

自膠睇錯野
唔記得拎幾分了

自己計下夠唔夠輸出先決定要唔要con機 如果你得2部輸出用技打得4 5萬傷 剩返坦同爆甲無咩輸出既話就證明你con都係哂石
當然你可以計到好盡 無記錯hp10隻王低過80％血即係6萬4定6萬6左右血量先開始回血 你可以留返輸出同爆甲機1下既血量然後用坦慢慢磨到差唔多血量再爆甲然後全部機車大技落去自殺 之後con5石直接再車多輪大技 咁樣應該可以順利羸到 但都要控到好實 一miss左是但一部輸出分分鐘炒車con機都過唔到

最好有2部20改+有熱血先可以安定0石

有熱血個難度仲高過搞掂4隻主力20改
除非你歐到未農到駕10就開加倍打到6本精神書仲要餵哂俾同一隻

聽日出女女支援step抽
25 50 100 200 250

要課了

本身果個呢？我未抽曬會唔會冇左

想要回特同埋巴納吉條女 佢招突擊好j

d女弱d wor
大部分都係攻迴 唔係主流

。。 本身呢個有寫到今日定聽日 你望清楚有寫期限

本身應該係for之前抽左新獨既人抽齊4隻再加新獨
獨角獸無論咩驚都係搖錢樹

要重貨了D SSR卷冇中過SUP
琴晚個張重要中惡魔人

我唯一有性趣係豹馬條女

齊新舊獨加4條攻回女 部獨角係可以飛天既暫時

今次中出女女喎
幾時有黑三一同紅蓮呀呀

平衡系 d囡無份up

冇3step
625石兩條女

睇黎要allin，得男女主sup

有38連 個pool SSR應該得囡囡 所以唔係非洲人都會有3條
不過咁快就要回收啲石

參照而家o既Step抽
明天階段3&4可能有大多數女女抽
係階段5先得果堆女女抽？
可唔可以集氣包埋激勵女女係Step3&4 T_T

我抽嘅話真係預保底

可能38連都係囡囡呢

38個 1半係回特囡囡1半係防特囡囡

預左啦 出新卡前優惠出清舊卡

Step4 咪有

咁抽女好過抽招既
D招真係抽到你懷疑人生

HP9可以1下過但要搏有招得80%大技打得中
係咪con唔到10住

最好唔好
我仲好記得第一次拓荒HP10
有招野得88%都可以成日miss
激鬼死自己

我岩岩打HP9打卒仔8x命中好似得30命中咁5下miss3下打到燥

個囡囡池好吸引，pick up嗰7隻得防特少伏

啱啱打10 招必殺86%中飛機 好彩中左
然後coin1次過埋lv10

防特都伏
最勁就係防特迴特 仲有美雨

都冇防特
1攻特
1攻防
1攻命
4攻迴

er,,,,我已經2隻有熱血，但未打過養8or above

得啦叻啦叻啦

唔知俾咩反應佢好

次次上水都係晒精神書 佢唔煩我都煩

準備好抽4隻千鳥俾宗介未

得兩隻 重要係首抽刷佢返嚟 之後冇中過冇緣

眼殘認錯人

又真係似樣嘅 大家都永井豪

聽日step4 step5各出一咪岩岩好

遲早出泰莎

最好出多幾隻Step 5 冇平衡型可以好放心咁抽

射哂五輪啦

屌 飛機bug已被發現

【不具合のお知らせ】
現在、以下の不具合を確認しており、修正を進めております。

・プレイ可能回数に制限があるステージにおいて、特定の手順を踏むことによりプレイ可能回数を消費せずに再度最初から挑戦することができる

修正の状況につきましては対応次第ゲーム内お知らせにてご案内致します。

rip

不具合を故意に利用する行為は利用規約に抵触し、#スパロボDD では皆様に安心して楽しんでいただくために、利用規約に反する行為や、それに類する行為が確認された場合、引継機能の停止や、アプリ利用停止を含めた厳格な対応を行っています。

ご迷惑をおかけしますが、ご協力お願い申し上げます。

無練攻迴人，希望中另外3隻

屌呀

飛機BUG要冇了
呀
點20改呀仆街
邊個撚屌報串

無回特

最尾嗰幾行係咪講緊會封號同埋暫時禁止引繼功能？

係講如果你有心用引繼BUG去玩飛機BUG

會嚴格處理

好後悔無刷夠4部20改
以家得1部20改,1部18改
唔拖唔水

佢點知我有唔有心
我覺得都係睇次數
嚴格處理最多咪封號，呢個bug出現咁耐日本嗰邊先收到風，唔係港台服爆都幾難信，

屌
咁點廿改，屌

要ban人

又或者有港台bandai員工mon post

是撚但，玩到佢ban 我嗰日就棄

其實飛機bug日本個邊早已經傳開晒所以到而家官方先出Po係真係慢咗勁多

我信會係劃死線，出完公告再用果啲先ban

我覺得1日引繼4次以下都冇事
首先好多人都係屋企用IPAD
返工用IPHONE LOOP

應該唔會畀你再用到，
嚟緊睇下月中更新完入唔入到驚咪知。

以家唯有靠既我諗住下換上 可以換到4階素材

拿拿臨啦唉，呢度好多人mon住
用得快啲用，一通天又嚴肅處理

係咪會有BAN潮

準備呢個POST會變死POST嫁啦

本身重諗住課金聽日抽SUP POOL
宜家佢咁講一陣BAN帳姐係唔洗課金住

點都估唔到唔係週年慶先集體ban, 開ser兩個月都未夠就開始ban人

明顯係唔處理住等細合大搞掂先封返個bug
bam人既野無咩好驚 記住 呢個營運係笨大

唔使課啦呢隻垃圾驚

其實 以家完全唔會怕....
由以家開始冇洗咪得囉...........

笨大唔代表唔會bam 記得以前有隻驚周年一次過BAN晒黑金撚 係好威 之後幾個月就執柒咗

自斷米路，
自己幫自己割喉放血

Step4

抽一輪算

今晚爆石刷左古鐵返黎先屌

廢事一陣修正埋

ban左咪唔玩

ban咗我佛系玩砌高達打活動算

我普通刷咋
爆左4部換其他機入去!

Pickup支援一隻都無 睇黎要抽5step

日本個邊都嘈緊睇嚟唔少人都知呢個bug但收收埋埋

啱啱打完征7渣

屌梗係啦, 普通15改爆書, 唔con石都打唔贏改造10
應該好多人都係靠改造8刷飛機

其實都要付出

如果15改升到20改
每個能力刷飛機都要6-8小時先刷到60粒素材4

笨大意思係再用fb引繼會ban ac?
自己搞出黎既良性自己唔fix？
炎上啦

而家啲人嘈係因為良性你就搞又ban又乜咁 啲惡性bug 好似新珠bug,3機以下任務達成不能就唔修

根本要FIX呢個BUG唔駛用到呢D手段

直接限制1日引繼最多1次
已經無敵晒

cls 刷飛機都唔俾 d 10改都唔撚係俾人打 唔刷飛機回10你打俾我睇
利申 課左幾千 今次仆街了

我都課左3千幾
目前除左鎮壓係真係需要咁高SPEC
其他都隨緣

cls咁多課長我課得3舊水隨時抽離

好撚中意機戰呀屌

個難道差一星就差咁遠點玩
15改都唔知點升20 下下俾石來去狂打咩
送得多石係好 我覺得石都係拎黎抽野姐
本身有個d都升唔切
寧願俾時間刷好過打都打唔到
D書你打唔上去 又係無ga

佢唔係話會檢討改造關難度咩應該fix完呢個月中大更新就會一次過處理

佢重要set死10lv關先跌 屌你大家都係6星 你8 9關都會跌咪得 慢慢農都升到 好過依家唔bug係升唔到

機戰呢隻係長時間GAME
加上其實佢回歸基本
地形, 適性, SIZE
全部都係好大影響

地形差5% 真係可以由扣500變扣10
運動性能差7% 由41迴避 變15迴避

所以我咪buy依隻驚

我都係
近年D機戰真係太唔似樣....
換湯不換藥 仲要比D垃圾藥

印象中係檢討低難度嘅改造關
唔知佢所謂嘅低係點...

課得3舊水都咁勁

利申無課, 勁垃圾

隻驚課得多唔多 SSR數量都唔係差好遠咋,啲機率咁閪除非重課唔係正路都係買保底券 啲數值高唔高係睇你肝唔肝姐

好似我咁
課左咁多
EXIA 舊獨角 突擊 全部都抽多過1隻
完全冇用